想問下點樣利用歐基里德原理去打個golf 令佢chec西入窿

頭先去搵個女仔朋友 叫完野飲 佢隔離個男人就話大家一齊研究下